Maar deze moord was het om hem zijn hele leven te achtervolgen?
Moest hij dat altijd zijn belast door zijn verleden?
Moest hij echt bekennen?
Nooit.
Er was... er bleef slechts één stukje bewijs over.
